# Escape Game

## Configuration du projet

Ouvrir un terminal à la racine de projet et exécuter les commandes suivantes :

### Installer tous les modules
```
npm install
```

### Compiler et démarrer le serveur
```
npm run serve
```

